第四場民間記者會上道歉極危險

狂打鬼，唔比走一定要道歉！不過，如果喺記者會上一道歉就會有鬼出黎話被代表，吹勇武要割蓆。話打鬼既全部都係鬼亦無證據，打動唔到深淺黃藍中間。

所以一定要先喺機場道歉，話係比黑警鬼搞到過度緊張過火左，先比記者報道。再者公投返捉鬼處理，證實後就撚走不留不打。

喺民間記者會上帶返出呢個message, 記住唔係代道歉，係帶道歉呢個message 比市民知。之後再進化為指出我地同黑警既分別，公投後既捉鬼處理，表達我地初心不變！

有用文幫推

612 721 811

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

用返黑警字眼

千均一發

黑警惡意挑釁

公安現場

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

記得綁記者 喺保護公眾安全 有傳佢書包有刀 但未fact check

推

要還原真相，唔好盲目道歉

三大紀律：

一切行動為訴求；
不分化， 不割蓆；
Be water!

八項注意：

說話和氣， 增強好感；
永不落單， 兄弟同心；
做錯要認， 打就企定；
各司其職， 勇武和平各所長；
不打人罵人，互相指駡即分化 ；
不損壞店鋪， 我哋盡要支持者；
不已仇恨為主導, 莫中黑警奸計；
不虐待俘虜，記住信念教化人。

push

民間記者會唔係大台
純粹反駁番政府講嘢歪理
係記者會致歉姐係承認責任
推記者會嘅義士去死

[突發] 689 發出重要提示

唔帶口罩等人點相？
而家唔係自己人搞事先
係班狗主動出擊呀

冷處理

民間記者會道歉，但千祈唔好割

721811

一定要話有警察扮示威者事件
有人會挑起戰火
從而比所謂嘅差佬執法